我想25號剪頭髮

有冇人知邊度有開？

現況圖

理想圖

一個碗幫到你

屋企無碗

去我屋企幫你

連登同性戀論壇.jpg

25號實剪柒你

比貴啲ok?